##Περίληψη
Η παρούσα ατομική διπλωματική εργασία, ασχολείται με τη σχεδίαση και υλοποίηση μιας
διαδικτυακής εφαρμογής που έχει ως στόχο να βοηθήσει τις επιχειρήσεις κάθε μεγέθους να
δημιουργήσουν το δικό τους διαδικτυακό κατάστημα, χωρίς να είναι απαραίτητο να
μεριμνήσουν για την μεταφορά των προϊόντων καθώς τα προϊόντα θα μπορούν να
μεταφέρονται σε πελάτες, διεθνώς, μέσω απλών/καθημερινών ανθρώπων που θα παίζουν το
ρόλο του μεταφορέα. Οι μεταφορείς θα συμμετέχουν στην πλατφόρμα και θα μπορούν να
εκμεταλλευτούν το ταξίδι τους κερδίζοντας κάποια χρήματα με την μεταφορά των
προϊόντων. Λόγω της ιδιαιτερότητας που υπάρχει στην μεταφορά των προϊόντων, η ιδέα
καθίσταται καινοτόμα και πρωτοποριακή.
Αναλύθηκαν οι στόχοι της Ευρωπαϊκής Ένωσης για την ψηφιακή ενιαία αγορά και δείξαμε
πως συμβαδίζουν με τους στόχους του συστήματος. Στη συνέχεια δημιουργήθηκε ένα
επιχειρηματικό πλάνο που μελέτησε τις συνθήκες της αγοράς και έθεσε κάποιους στόχους
ανάπτυξης. Πραγματοποιώντας τις εν λόγω έρευνες βρισκόμουν σε θέση να εντοπίσω τις
απαιτήσεις του συστήματος και με βάση αυτές να γίνει η σχεδίαση και η υλοποίηση.

#Δες:
ADE-christos_demetriou.pdf
EER_Diagram.png
Diplomatiki.pptx